覺唔覺梅根用「種族歧視」呢招黎打英國皇室好撚堅？

任你英國皇室幾撚巴撚閉
一踩中「種族歧視」一樣要收撚皮
梅根呢招好毒

黑人+女權

打橫行都得

曱甴對狗嚟講咪堅囉
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小狗
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?